有無用nikon d5300既心得分享下?

睇岩左呢部
想知大家有咩評價

點解唔諗D5600

唔太清楚有咩分別
我係新手...

機身我覺得有新買新好D，始終又耐用又唔會成日換/再買。

我自己用緊D5300,性價比係幾高，畫質好過其他同價位既入門機。你唔係成日拍夜景淨係日頭個d 應該都ok，因為佢iso 拉到800/1600以上就好多noise。另外對焦系統唔係好得，好多時我插枝50mm f/1.8 AF 都對唔到

用左就快兩年
可能我用黎打雀
想換機了

新手學測光 光圈iso 快門 一流 唔錯嘅拍片機
加支18-140同50.4 學到好多野同了解到自己有冇耐性學影相
除左操點外 好多方面都唔差

利申：當年都用呢部上手用左一年鬆啲
宜家做更freelance影product 同 event 拍片

唔係想做偽文扮識影相，可以交流下

唔好睇小呢部

D5300性能上相比同期可以話當時有誠意既一部機，畫質上唔差得過依加啲機，普通拍片夠勝任有餘。但問題係始終係舊機抗噪上一用多過1600就真係見到問題，連拍就見人見智。我影wildlife就覺慢

話就話53好但你買56就可以好放心

我一年前買咗部二手5200學影相
新手用真係好好
之後用咗大半年學好哂基本野先正式買咗部新機

lm學嘢
用咗兩年都幾鍾意部機